屌你好撚熱呀，而家夏天？

過年咁熱真係一啲氣氛都冇
搞到大褸都著唔到

咁都叫熱？ 17度

樓主住北極

洗一洗屋 熱撚到...想除褲啊!

天文台25.7度喎

著緊短袖